叫人唔好去油塘聲援既黑警入一入

我屌你老母